姚松炎：我三月補選輸了後香港腐敗嚴重惡化 李卓人再輸的話錢包守不住

姚松炎：我三月補選輸了後香港腐敗嚴重惡化 李卓人再輸的話錢包守不住

點惡化法？
係指泛民喺港豬澳影相打卡？